\thispagestyle{empty}
\chapter{Indledning}
\setcounter{page}{1}
Denne artikel starter med at gennemgå nogle eksempler på football manager-spil for at danne et generelt billede af genren. Derefter vil vi fremlægge en række analyseværktøjer og deres produkter der kan bruges i design og udvikling af et football manager-spil.\\
Værktøjerne er kort beskrevet med eksempler eller forklaring på hvordan de kan bruges generelt og i forhold til et football manager-spil. Til sidst vil vi i konklusionen svare på vores problemstilling ved at henvise til de værktøjer vi har analyseret os frem til, som er forudsætning for at kunne lave et design af et football manager-spil.